人生短暫，青春更短暫

有時聽返舊歌
就諗
如果自己死左
如果自己呢代人死哂
仲會唔會有人識呢d歌
時間太短暫
一日到黑話珍惜
但珍惜左咪又留唔住
在意既從來唔會順你意
點都好
每人出世起點唔同
際遇都唔同
但結局都係死
總算係最後一種公平
總之而家做人
既然得唔到d咩
亦阻止唔到失去d咩
就盡量唔好背負太多
就咁當自己係空氣
飄過呢世人就算